會然lastxxxnow入一入來

你到底係邊撚個

下 我連登出現之後先出現 唔識你地

樓主係on9 仔
大家唔好回

屌你 改左名

仲記得

水果粉絲

I am fine thank you
And u

扮

下你唔知架咩

真係唔係 諗多左

我係你老豆

佢咁靚仔你點會係佢

衰鬼，唔同我講聲

我係佢小粉絲 由佢直播用橙打飛機開始留意佢

以為你知

想睇吓佢架飛機

特別餐呢？

依家知啦弱水三千

紙飛機來✈️

up乜春

我係靜靜地xx空

你係痴線

有人用左時光機
番番一年前一晚

我是腸

世界係無時光機

死返去打j啦

屌原來你改返呢個名添

屌

我有一部 不過廢既

乜柒 驗眼啦仆街

J緊u

有時光機都無用，結局會係一樣

咁有餐未

搵咗幾耐

玲玲玲瓏浮突

我知呀 但想做下賣火柴的小女鞋

搵乜

就黎重陽 你要講我係你太公先有

無人會可憐痴線佬㗎，算9數啦

屌 我記得有個post係同我係你老豆關事 好撚好笑但我唔記得左係咩

你有佢咁大咩

做咩事

你說做賣火柴的小女孩

呢啲對話

屌佢個topic係另一樣野黎 搵唔番了

揼大我

好淒涼 但起碼冇曬火柴之前都幸福過

係你搵番靜xxx出黎

因為你有時光機

辣殺

樓主烈女

我老人痴呆 成日記起十年前啲野

一年前嘅三月ok?

我男黎

時光機好廢 有效期一晚
用得一次

？？

一晚
我屌啊

咁你記唔記得你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

😟

我時光機你個機光時

破你膠處(笑)

屌quote錯自己

Upmudlun

係你引9我啦